【好似冇人知】記者問灰衫男士：你有冇嘢講？

一名灰衫男途人被警察拘捕

記者問：你有冇嘢講？
灰衫男：我冇嘢講！我要見律師！

［正視聽］唔係其他傳媒幫我地，係TVB太撚偏頗

呢個都係文宣一部分 麻煩大家幫手推

其實可唔可以講

佢講左句：我無做任何野